1448 定 1137

1448睇好佢盤生意
發死人財 媽咪麵最鐘意

1137睇好WIKI
死都翻到生 再有咩大災難我唸都難唔到佢

2撰一

咁多位清會ALLIN邊隻

唔好燈死人地生意喇
人地都唔想自己公司接自己老細生意

我想正正經經玩番正股

媽咪仲有幾多錢買正股？

5萬渣

1705

仲1705

俾媽咪麵中出即飛左了

1448 1137 mo la mo la

1716

1137吧 但點會依家買？ 1蚊唔買 2蚊唔買 3蚊先黎買！

真心1448
不過要等佢跌番先好入

1448

3618 啦

梗係1448
1137份業績好差喎，實際上仲蝕多過上半年

輸完幾萬，又輸幾萬，又話得返兩萬，而家輸哂，又話仲有五萬

面哥玩番牛熊啦

一直都話輸左三皮幾

跌唔落
我屌佢老母

面哥放左1448

冇位入

麵 爺是否仲係好倉?

1137

1660